如果被捕，點第一時間通知朋友同律師？

見過話手機會被沒收，記唔住電話號碼係咪GG??

參見
對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人加油！

要用marker寫被捕支援電話喺手。

如果預咗自己係前線，記得出去之前，同朋友夾好，將自己身份證號碼同其他個人資料俾你最信任嘅朋友，一個鐘報一次平安。如果朋友兩個鐘都冇你消息，就將你啲資料send俾被捕支援。

Thanks!